鏗鏘集--歸期(流亡台灣的示威者) 04/11/2019

七月一號，一群示威者衝擊及闖入立法會抗爭，警方於事後進行搜捕，部分人逃往台灣暫避風頭、尋求庇護，七月一號的衝擊，成為了他們人生的轉捩點。
鏗鏘集記者赴台，紀錄「反送中」少年流落異鄉的心路歷程及反思。

RTHK 31 今晩8點

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

睇到少少都想喊

真心想幫

好想幫佢地

係我地冇用 冇辦法令你地返黎

不如去開台中既時候 去間鋪頭搵手足 等佢地知道有人會支持佢？又或者兜口兜面俾錢佢地？

推!!!!!!!

推 感謝有RTHK

有冇網上link

pish

點解要自責自己

push

推

手足真係唔洗自責
冇人會怪你地
你地已經付出左好多

推到比手足見到